想當年，精英大師有幾勁

細細個就聽過呢個名

樓豬00後

緊係勁,求其搵個都屌打白金/鑽石- -

我細個係靚蝦王 原居民

25歲

翠河屌打啦

電子麒麟 牛精福星

見過靚蝦王係蝴蝶 細個個陣

懶好笑

你個名無改錯